P牌仔有野講

由於我垃圾P牌 一日先開到一個PO
所以會一次講幾樣野

繼續堅持冇大台
但要分析你收到既信息
今次我地香港人強勢於
冇大台 手足同一個標桿
同時對家都可以放流料
每個手足都要有獨立既批判及思考

關於連登既五毛同埋班狗臥底帳數量分析
我之前冇帳號時已經好留意
點解熱門既有見地既po 分析po 戰術po
好多時都有正皮1-4k不等
但負皮永遠只能300-400內
我估計呢個就係佢地既數字
呢個係主觀分析 我會再深入調查

我地應該更了解3司13局
手足可能被近日既裝修行動集左目光
但係呢d對佢地黎講係不痛不癢
春袋係咩 3司13局 係咪應該考慮下
去探望下咁多位高薪司長局長
例如：
律政司-
律政司辦公室
香港中環下亞厘畢道18號
或
香港島施勳道19號

財政司-
政總（基本野）
或
香港島壽山村道45號

政局司
政總
或
香港島白加道15號

仲有其他局自己wiki
咁樣全世界都會支持我地
政治正確 行動合理

光復香港 時代革命
10月6日 仲係屋企既你
出黎銅鑼灣呀！